我就嚟放低到個女仔啦！！

個秘訣就係 自卑

得個靚仔樣有撚柒用咩？？？！
無錢
無車
無樓
乜撚都無
學乜撚嘢人溝女？

畀我溝到
出年就講分手啦

我追條女接佢收工
接佢一齊去過聖誕夜
佢唔出聲屌鳩我
係當可憐我呢條廢柴渣

事實係
人地條仔優秀過自己呀
醒少少啦契弟！
追追追
追你老鼠臭西呀！

食屎啦死廢柴！
咁撚大個人仲未識醒
日日係到發春夢
折磨自己
死撚咗去啦不如！

Yes

我會喪追個女仔
就係因為我太過自信

但事實我只係一條廢柴！

你係廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

我認呀！！！！

加油

岩

點解要負我評？

我唔係自暴自棄

我只係
承認自己嘅失敗同無能！

雙層痛苦

下個會更好

你有自知之明已經被好多人好

人窮志不窮呀巴打
自卑幫唔到你搵真愛

認清事實

我當初識佢單身個陣
佢話我唔值得為佢咁好
又話無我想像中咁好
之後就話啱啱識咗個男朋友
個陣時我都唔願信
我係ig都見唔到佢地合照
最多都係得佢啲姊妹一齊影嘅相
所以我寜願相信其實佢係想呃我放棄

之但係214個晚有另一個男接佢放工
雖然佢話係朋友
不過去到呢個地步
我仲需要繼續呃自己嗎？

Ching 你咁樣麻醉自己會搞到心理唔平衡㗎

我都feel到自己唔平衡
依家再搵個女仔真係會有啲怕

叫我識第二條女
我都唔會再做主動
因為我確信自己係失敗者
我已經失去咗自我價值

叫雞幫到你啊清

其實我諗多數都係呢個原因
我追佢就失敗
被第二條友插入嚟追就成功？

仲有咩原因啫
心照啦
我得返靚仔樣呢個本錢
我連呢樣都無就真係乜都無啦

唔甘心

中上樣？

不過我個fd有錢有車有樓都溝唔到女，唔係女埋身，不過佢自己鍾意親果d都溝唔到

反而有d fd平平凡凡就幸幸福福咁

冷靜D照下鏡，睇下自己個樣，
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

繼續活係自己既世界度咩女都溝唔到

唔係想物化啲女
有錢人圈中所識嘅女都唔會係係街邊識嘅sale妹啦
點都有返啲唔同層次嘅女係個圈入面
而呢個圈嘅女對個男嘅要求又高咗

係未要做金融電話推銷員先發到圍？
我見啲MK仔揸得車戴名錶都係做呢行

我都就黎放得低啦，努力工作